City IM interview

想問吓有冇師兄收到IM interview 定已經in埋，自從交完self-intro之後影都無埋，係咪已經無機會？

唔係

LM

乜都無

ching,讀咩同gpa幾多？

Im唔洗in㗎喎 直接派conditional offer

CCCU 3.6，暫時乜都冇